行動升級！！！！

全面爭取雙普選

反送中Deadline、黑警、醫管局、被捕義士。

依家好似話20號，同埋加埋正式撤回反送中條例！

好

唔該幫手一齊周圍post：
反送中Deadline、黑警、醫管局、所有被捕政治犯、撤回暴動定性。
不分化、不割蓆、不篤灰、不譴責。加油！

勇武派老鬼教你點抗爭

有冇人覺得每日150 應該廢左佢 引入埋d低學歷人士黎拎綜緩 對經濟毫無貢獻 搶哂d資源

若果輕易《放棄或忽略》《香港管治權》落入共產黨手上，講什麼抗爭也是《廢話》未來香港人的前景，也會繼續任由共產黨宰割！
請代我交給郭文貴先生和香港的戰友

一.截止選民登記 七月二日前 香港人登記做選民

發動公投或自決，決擇〔香港市民未來的命運〕 ，行使香港人的責任！
喚起香港一些對任何周遭的人和事，都漠不關心市民！

防止支持共產黨『高薪低能』敗類滅港

香港真正的抗爭, 是《香港管治權》的爭奪,只有在立法會和區議會選舉, 立法會和區議會選舉議席能否過半, 是管治權的爭奪
暴政之下，香港人反抗係市民責任、亦係義務
落實香港自治範圍真實的港人治港，並不是『傀儡雙面人治港』

公投或自決
題目例如：
1.支持 人大常委根據中國憲法（賦予的權力），終止中英聯合聲明條約，立即收回界限街以北，實現祖國統一（ 一國一制）或重新認真落實中英聯合聲明維持一國兩制？

2. 防止特首林鄭好打得領導下的班子連任（買港求榮）

3.根據基本法 彈劾林鄭月娥，『發假誓』破壞『中英聯合聲明，違反基本法和立法會議事規則及法律，摧毀高度自治權和香港國際金融中心』 ，沒有覆行憲制責任，令香港現代文明的『民主、人權、自由、法治、廉潔、公義』崩潰。
，消滅香港高度自治權『民主、人權、自由、法治、廉潔、公義』
林鄭學了共產黨的衰嘢『蒙騙香港人』，帶領我們香港人做共產黨的奴隸！

抗爭一

絕不能放棄，爭取區議會《117特首選委議席和因為立法局 1 議席》。

十八區建立政治聯盟或各區聯盟，共同聯合政綱和行動或各自訂立主題，可以為選民帶來希望

1.請問會否考慮2019年11月區議會選舉，做『18區公投』
選民登記為『公投』做好準備，立法會和區議會選舉過半
定好議題 聯絡其他民主派人士做大型的選民登記
去中學和大學宣傳做選民登記，為他們的未來投票，決定香港的命運

1.18區公投做選民登記
2.爭取選票對象分析，有什麼人可以是我們的目標
3.同香港年滿 18 歲 或 以 上市民登記做選民，截止選民登記 七月前『首投族』
4.18歲的中學生
5.大學生
6.夠7年的新移民
7.中立派
8.苟且偷生，不想理政治的，只求有飯食
9.淺藍和深藍、藍絲，共產黨黨員棄暗投明，支持建立、自由、人權、公平、公義、廉潔奉公，法治社會在舉行遊行的日子，去宣傳組織的策略和行動，明確告訴由行參與者

共產黨假借解釋〈基本法〉之名詞，進行取消立法會議員資格的訴訟，實質修改基本法、立法會議事規則和法律，違反了中英聯合聲明和基本法，違反香港和國際人權法！撕毀香港高度自治權，

香港已被這些無恥法律界敗類，摧毀我們香港的法治和高度自治權！當全香港人文盲，法律按照『港共需要』法律怎樣釋，法律便怎樣解釋！

2.以題例如：防止好打得『發假誓』話精林鄭連任

a.防止好打得『埋沒良知「發假誓」大話精林鄭連任』繼續害人的大計，林鄭偽善，而且陰毒，
由林鄭領導的港特區政府『行政、立法、司法，（終審法院）也違背自己誓言，效忠特區政府，擁護基本法』！大多數議員和主要官員及法官是發假誓

根據基本法 彈劾林鄭月娥，破壞『中英聯合聲明，違反基本法和立法會議事規則及法律，摧毀高度自治權和香港國際金融中心』 ，沒有覆行憲制責任，令香港現代文明的『民主、人權、自由、法治、廉潔、公義』崩潰。

林鄭學了共產黨的衰嘢『蒙騙香港人』，帶領我們香港人做共產黨的奴隸！

b.選擇一國兩制或一國一制 终止中英聯合聲明，消滅香港高度自治權『民主、人權、自由、法治、廉潔、公義』
c.立會無權制訂一地兩檢法例
d.根據《基本法》第八十九條 任命五名當地法官組成的審議庭進行審議『終審法院馬道立』違反第八十四條無力履行職責『錯誤』讓人大常委修改和違反『中英聯合聲明，違反基本法和香港法律及立法議事規則破壞香港高度自治權『香港民主、公義、人權、法治』

第八十九條
特別行政區終審法院的首席法官只有在無力履行職責或行為不檢的情況下

第八十四條
香港特別行政區法院依照本法第十八條所規定的適用於香港特別行政區的法律審判案件，

e.關閉【台山核電廠壓力容器頂蓋碳超標】 【國家核安全局首次承認】

台山核電廠采用的反應堆壓力容器由法國電力公司子公司生產。同類容器2年前被發現碳含量超標，有導致核泄漏風險。其後芬蘭及法國興建中的核電廠先後停工，唯獨台山核電廠在安全隱憂下封頂
「外人移送，港人港審」
f.反對《逃犯條例》